大家一起舉報賣港賊!!!!!!

//呢兩個契弟要嚟美國開演唱會，一個8 月24 号在洛杉磯東邊的Indio 市；一個9 月1 日在拉斯維加斯；我決定和朋友起草一份舉報信交去ICE同FBI，大意係呢兩條友公開支持黑警暴力對待示威者，與美國民主自由嘅價值有所抵觸，加上其立場親中共，佢哋身為知名人士，好有可能會對美國華裔進行影響甚至統戰。所以要求美國移民執法局同聯邦調查局審視佢哋嘅演出簽證。最好可以取消簽證。 如果封信寫好，我會po上嚟，大家一起舉報！！！ 保護香港、人人有責！！！//

push

又或者同美國民眾講呢兩條撚樣點點點
美國人點搞佢地我就唔知啦